尷尬！普巴、佩奧爾、哥斯達入選球壇醜男

說到球壇巨星顏值，簡直是江山代有人才在，各領風騷二十年。近的顏值擔當有C.朗拿度、基沙文、摩迪，遠的更是不計其數，意大利甚至獲得一個國際模特隊的稱號。

近日，在某足球論壇，忽然有球迷大開腦洞，給球壇實力派醜男排了一個奪冠陣容，陣容如下：

門將：簡尼

後衛：沙格拿、里奧費迪南、佩奧爾、

中場簡迪、普巴、埃芬波格、朗拿甸奴

前鋒：列貝利、哥斯達、謝雲奴。

這下球迷不得了，看著自己喜歡的球星被評為醜男，那真是熟可忍士不可忍。先來說一下列貝利，好吧，這個有點實至名歸。

至於哥斯達，人家可是盛世美顏啊，就衝這個名頭，也不應該上榜醜男啊，盛世美顏這個梗，你們還記得出處嗎？謝雲奴看起來有點像大話西遊中的瞎子。

普巴帶領法國隊奪冠，目前還是有不少擁躉，不少球迷表示，他是黑人裡面五官很突出，顯得硬朗的，還可以接受，如果他算醜男，那麼黑人裡邊估計沒有帥的了？

至於佩奧爾更是引起了很大爭議，球迷認為佩奧爾這麼man的男人，怎麼看也不醜啊。不過有皇馬球迷解釋，這種泡麵頭在歐洲很不吃香，而巴塞球迷則表示不同意。

Lescott都無

冇禾b
唔使睇落去

里奧都醜 仲有kante好cute囉好冇

謝雲奴

摩迪都顏值擔當

冇鵝髀唔計

謝雲奴實至名歸

里奧好撚型喎

中場簡迪、普巴、埃芬波格、朗拿甸奴

廢lin都冇

普巴好撚潮好撚型喎

拜仁佔咗三個

本身諗點解冇伊禾比
但諗諗下 咁話弱智好似係歧視

韋大帝都冇

講緊實力派呀

給球壇實力派醜男排了一個奪冠陣容

簡尼好霸氣喎

On9
伊禾比黑人黎講輪廓算唔錯

Rio 醜咩？
Smalling jones 醜好多

點會有李奧
係都換斯維斯達啦

Tevez都冇

好樣衰

蒙達利都冇?

純文字冇圖都可以講咁耐

咸錫一個贏哂你地喇

安梳爾都無

似劉浩龍

條友好撚憎拜仁

根本就係靚仔,d人妒忌佢先盲反

樣衰都可以好型嘅啫，你睇下2和b

摩迪

摩迪靚仔?

柏列達

豬達邊有實力

其實2和b好靚仔

普巴係黑人入面算型喎

如果某些人覺得黑人是原罪，無得討論

黑人是原罪

干提好撚得意
好似淘寶舉生日快樂牌個d小黑鬼咁

係咪玩針對呀

唔撚係呀
佩奧爾都叫酸